發現中共武漢肺炎確診率下降原因

標靶治療

無驗咪直線下降囉

無咁簡單

好笑

Who

🤯🔥

[更新版]到底大家撐唔撐港台

咁高質都冇人推 係咪唔想贏

我屌你晒你地老母

呢種

慘

agger